L'ha fatto una signora
{{Infobox film
| name           = Lha fatto una signora
| image          = 
| caption        = 
| director       = Mario Mattoli
| producer       = 
| writer         = Pio De Flaviis Maria Ermolli Guglielmo Giannini Mario Mattoli
| starring       = Michele Abruzzo
| music          = 
| cinematography = Carlo Montuori
| editing        = Fernando Tropea
| distributor    = 
| released       = October, 1938
| runtime        = 75 minutes
| country        = Italy 
| language       = Italian
| budget         = 
}}

Lha fatto una signora is a 1938 Italian film directed by Mario Mattoli and starring Michele Abruzzo.

==Cast==
* Michele Abruzzo - Luca Sardo
* Rosina Anselmi - Rosa Sardo
* Alida Valli - Maria Sardo
* Nino Taranto - Nino
* Virgilio Riento - Pasquale
* Tina Pica - Teresa, la portinaia
* Nando Bruno - Un collego di Pasquale

==External links==
* 

 

 
 
 
 
 
 
 